完約，請問1010定數碼通好啲

如題，請問邊間好？CSL堅差

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1010咪即係CSL

1O1O咪即係CSL

好撚後悔貪佢果4500 join左cal

Csl

訊號黎講數碼通係稍勝一籌

唔好用

用緊自由鳥

我有個fd以前用CSL.先上唔到網,而家用緊1010有3年坐地鐵上到網LOAD到1080p youtube,係地鐵通話疾...

1010網絡同服務優先,CSL.排第2

我1010去到d多人既地方 又係load到2047

1010 好正

你自己咪答咗自己囉

要穩定就薯仔通 （坐地鐵都上到網）
要地面快就csl（每日不少於5次冇啦啦load空氣）
完

我用1010上到網, 睇到facebook 呀

我去到油尖旺咪一樣照上網